依家邊度要人

啱啱到金鐘站見到啲人坐喺度Hea緊
唔知做緊乜嘢
有冇地方要人力資源

返屋企囉

你父母

屋企要人！！！
認真！！！